[又出軌]輕鐵兆康站列車車尾出軌 614線服務受阻

港鐵表示，一列610線輕鐵（往元朗方向）進入兆康站一號月台時，車尾有部分位置偏離路軌。受事件影響，輕鐵614線（往元朗方向）不停杯渡站、何福堂站、新墟站、景峰站及鳳地站。暫知未有人受傷。

四期支那車出軌

剛剛踩正波口，614P 615P 505收皮

唔計果次所謂超速出軌，四期支那車試車果時出過一次軌，呢次第二次

輕鐵路綫改道如下：

614綫往元朗方向改道，將不停杯渡站至鳳地站；

614P綫往兆康方向改道，將不停杯渡站至兆康站；

615P綫往屯門碼頭方向改道，將不停兆康站至麒麟站。

港鐵免費接駁巴士將於稍後時間到達，乘客請考慮使用其他交通工具。

港鐵職員正在處理事件。

不便之處，敬請原諒。

黨鐵又跌錢比狗巴

兆康站個6號月台終於開封，然後屯門醫院之間果幾個波口終於有用

尾隻腳掃落地

無佢ocver大圖

驚制裁驚到出軌

自動出軌系統

尾轆剷波口？

呢個位有人講2002年果時出過事，但當時路線同出軌唔同

當時505，係要轉右再轉左，頭腳出軌
今次610，轉右再直行，尾腳出軌

P way 食啦又

好難講，四期車有前科

啲垃圾支那車真係
10年起碼出過7次事

614 元朗方向＋614P兆康方向 市中心後跟751不停站去兆康

615P屯門碼頭方向青松起載

614P 651P 505洪水橋掉頭

係咪咁樣理解🤔

傳聞輕鐵拜神就會有意外
係未岩岩拜完神

1119

強國輕鐵

614跟751行
751屯門醫院之後入麒麟
之後去返兆康返天水圍

614P 615P邊度掉頭

615P兆康方向冇話唔去兆康 如果去埋兆康嘅話就要去洪水橋掉頭 然後如果去洪水橋掉頭就點解會話615p屯門碼頭方向不停兆康至麒麟

兩邊都係青松

505往兆康方向：將改停兆康站3號月台清客
505往三聖方向：將改停兆康站2號月台上客
610往元朗方向：由屯門醫院站改經麒麟站、兆康站3號月台前往元朗。
610往屯門碼頭方向：維持正常
614往元朗方向：由市中心站改經屯門站、河田站、蔡意橋站、澤豐站、屯門醫院站、麒麟站、兆康站3號月台前往元朗。
614P往兆康方向：由市中心站改經屯門站、河田站、蔡意橋站、澤豐站、並改以屯門醫院站清客。
614P往屯門碼頭方向：將改停兆康站2號月台上客
614往屯門碼頭方向：維持正常
615往元朗方向：由青松站改經麒麟站、兆康站3號月台前往元朗。
615往屯門碼頭方向：維持正常
615P往兆康方向：將改停兆康站3號月台清客
615P往屯門碼頭方向：將改以青松站2號月台上台
751往天逸方向：由屯門醫院站改經麒麟站、兆康站3號月台前往天逸。
751往友愛方向：維持正常

港鐵已經安排免費接駛巴士，來往兆康站至屯門站。沿途停景峰、何福堂站。

另外，受事故影響，輕鐵預計列站時間只維持705、706、761P。

Update:2150

而家 D 輕鐵點解好似個紙箱咁撚樣好撚柒。

其實615P可以用兆康站4號月台上客，不過可能唔想97年大炒事件重演

設計有問題
兩個波口太近
彎位太急
最慘冇得搞
除非拆停車場/兆康站月台北移

或者屯門醫院兆行列車全部入麒麟

但上次單野距離今次成18年

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

支那棺材車

新果批真係似

老老實實點解咁多職員起到

#sosad#真係識整既 唔係得d工程師咩？

其他人出來係為咩

好記得細個嘅三角形月台，有505、610、614、720、615幾條線行

505 要洪水橋掉頭

支那車

咁signal呢

輕鐵嘅訊號系統就好似紅綠燈㗎咋
冇閉塞

axle counter好難錯

咁個波口有冇事

我見班友狂照個波口

不過四期車唔係第一次出軌，有排搵原因

入p-way數

推

党鐵真係慘
又要再絞盡腦汁諗原因解釋
又要再諗理由屈落車長度

冇晒啲橫紋勁奇怪

會唔會又鳩屈路軌有異物

手竹好波

唔一定係罷搭，但肯定係怕搭同避搭囉

太多事發生，都冇提沙中線lu

但係前轆過到淨係後轆出櫃

想好似電車咁上廣告賺到盡

你一定有整親㗎啦
身心靈受創嘅話記得claim爆佢